一人n做過/見過最乞衣既行為

電話冇電又冇尿袋 去apple鋪頭拎枱上d線差電

細細個見過人去超市食試食食到飽

中學果陣有個肥仔好鬼大食
自己食唔飽就食撚曬我地食剩既嘢

R 優惠

R紙袋唔成功走去公審人

次次找數都唔俾最尾果幾蚊

上連登乞生日快樂

結婚擺酒派帖無利是、餅卡，話係西式婚宴

但又預你跟中式畀人情

有幾乞衣？
又唔浪費食物又慳錢 一舉兩得
你地食唔晒人地幫你清仲怪人似乞衣

打cs有錢都要人drop槍

我自己都會食埋人地食唔哂既野 冇乜所謂 除非搶黎食

用人地用過嘅二手閪

想睇黃子華，自己又唔F5又唔去排，係咁屌人黃牛。

去apple叉電好似係得 係佢地服務其中
因為之前整機問過呢條問題

暖水加檸檬

做hr

賣二手game
連幾蚊 十蚊都要講價

原本諗住齊頭400蚊放 廢事找散紙
佢講價380 ，但又唔肯就下我地點
嫌佢麻煩 原本諗住唔賣
佢又係咁wts 話想要想要

我估佢可能係學生哥 20蚊對佢黎講算多
我就平俾佢 仲要搭20蚊車去中環

屌
交收條友著曬西裝

雖然冇做過以上
但第一個做法我覺得冇問題
咁冇電真係好麻煩
尿袋都唔係成日會帶出街
因為預唔到咁快用晒啲電
除非佢次次都係咁仲要你陪佢一齊差電咁晒時間既姐

知你有朋友做迪士尼 不停R你拎飛

乞句生日快樂

叫熱飲偷我d冰

打波輸撚左十幾條J無還到

你就真係乞衣

下 食人食剩既嘢唔算係？
咁不如去大家樂食人地食剩既二手飯
咁樣都可以慳飯錢唔浪費食物

優惠明明已經過左成個月仲係度死R爛R R唔到就send email投訴